Логика работы
========================

Аторизация / Регистрация
------------------------

### Авторизация по токену

Каждый раз при выполнении запроса, сервер производит анализ входящих данных на наличие токена доступа.
Поиск производится в URL параметрах (token), в POST данных (token), в JSON BODY (token), а так же в заголовках запроса (Token).

### Регистрация / Инициализация устройства

Каждый абонент сервиса прдставляет собой устройство, соответственно регистрация привязана к девайсу владельца.
При первом запуске клиент должен проверить у себя наличие токена в внутренней БД, в случае его отсутствия ему необходимо выполнить инициализация /tokens/init.
Если токена найден во внутренней БД, то проверяется его срок службы - 7 дней, если он превышает это время то необходимо его обновить /tokens/refresh и ддя этого понадобится refresh_token который выдается в момент инициализации.
В ответ на refresh прийдет таже структура что и при иницализации.

Примечание: При инициализации устройства автоматически создается учетная запись пользователя

Кошелек
------------------------

Каждый пользователь сервиса может иметь только один внутренний кошелек биткоинов, он нужен для моментальных транзакций внутри сервиса.

Для проверки наличия кошелька необходимо воспользоваться /wallets/info.

Если кошелька нет, но вы очень хотите его создать, то необходимо выполнить /wallets/init.

Для запроса баланса служит /wallets/balance

Предложения покупки или продажи биткоинов
------------------------

Предложения служат для публикации ваших намерений в сервисе, по ним вам будут приходить запросы.

Цепочка действий:

1. Создать предложение
2. Получить на предложение запросы
3. Выбрать нужный запрос и инициировать сделку на него
4. Перевести биткоины на гарант кошелек с учетом комиссии, если есть внутренний кошелек то можно перевести с него
5. За выделенный промежуток времени на сделку произвести подтверждение фиатной валюты
6. После двойного подтверждения движения денег иткоины автоматически пересылаются с гарант кошелька на кошелек нового владельца

Нюансы:

Если срок сделки вышел и нет ни одного подтверждения фиатной валюты - сделка анулируется

Если срок сделки вышел и есть только одно подтверждение движения - открывается арбитраж





